# Теоритические вопросы

## 1. Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна
* Деструктурирующее присваивание – это специальный синтаксис, который позволяет нам «распаковать» массивы или объекты в кучу переменных, так как иногда они более удобны. Деструктуризация также прекрасно работает со сложными функциями, которые имеют много параметров, значений по умолчанию и так далее.
